入嚟講兩句 想時間快啲過 (57)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

唔該圖圖

你好

扮有事？

新人報到

LM

今日聽電話聽捉全日

做咩啊

有事扮冇事？

茄

立青

你暫時放低件事先啦
都盡咗力

咁你決定同你男朋友點

後援會會規：
1. 愛與包容
2. 尊重牙圖
3. 秒回牙圖
4. 了解牙圖
5. 保持行車距離
6. 要ig問牙圖
7. 要知會員編號代表咩
8. 占卜要排隊

諗到再加

Hi你個名有冇咩意思㗎

足
罰抄10次

暫時唔諗所以繼續上嚟r水吹

Pui!好似好耐冇見

Hi

巧

決定唔搵佢等佢冷靜下 睇吓過幾日佢會唔會搵返我

因為好似有啲攰

唞吓

好特別

我覺得佢有啲唔啱囉
即係佢唔開心佢可以要求你氹佢
但係點解佢要嬲埋你嗰份

我唔開心 氹我未

我都唔知點解要嬲埋我 我都盡咗力氹佢
佢都唔受 我都冇辦法

唔使我氹？

我又唔係你女朋友

唔氹啦 唔攰嘅咩

有時情緒控制唔到會發洩落身邊嘅人身上
絲打你唔好彩

明明只係幾日

因為我有喺另外一個post解釋過我呢個名點嚟

.

一日不見如隔三秋未聽過咩

唔好嬲啦
幫你斬死全世界囉

牙10，你唔係話叫春咩

專心功課先啦 好難兼顧兩邊

人生有太多不幸

頹到唔想做fyp

對唔住圖姐
我開次攰到連字都打錯

中薯

係咯 你明就好 氹咩姐

要啊茄B你係最好的

暫時未見到一個見到我個名會嬲

俾啲嘢你睇

仲有冇嘢分擔下呀講完出嚟會舒服啲

而家咪冇氹囉

依家開始做88

就係唔想面對Fyp

一粒鐘搞得掂咩

係咁流鼻水 又頭痛

今日精神狀態好差

Sor

你抖返陣先啦 夾硬做仲低效率

炎巴

+1 頭痛左成日

都可以撩吓我

身體冇事嘛？

都唔知情緒問題定冷親🥺

我成日俾感情問題影響學業

圖b今日仲有冇唔c服

我都係

所以電腦都冇開

好多嘢做 唔想做

點解啊？

Quote唔到過嚟，其實兩個月唔算好多，可能問下依到啲人點溝女會有得著

屌你唔覆

有咩情緒問題

由今朝10點做到依家夜晚都未食

冇事

都幾鍾意佢地啲打招呼文化 好Nice

時間可以沖淡一切。無事嘅牙歲，I don’t know how you feel

也許時間是種解藥解藥💊

想知了

是

WTF

Mental health 好重要！！
我都成日冇食嘢

唔洗 坐上吧檯搭爹就得

點解唔食野啊 唔可以唔食野！！！

所有人都係

因為冇胃口 食唔到野

Welcome to France!

你好叻㗎啦 聽日開始食返啦

Hey you, let’s go party!!

聽日一定會食到嘢 因為應該真係太餓

又爆

真係唔知

喬喬

I am fucking champ

電腦大爆炸？

你咪舊人

唔知點覆你

咁睇落都應該有機嘅
鍾意就去馬啦！ 唔好俾機會自己後悔

係因為男朋友叫我以後唔好搵佢
咁就冇晒胃口了

咁唔好覆了

聽住先 轉頭又見到你覆人

唔係呀 佢今日先係咁

咁就慢慢嚟算

放低手機啦你

我都唔想做 所以繼續上嚟逃避

因為佢燥人哋底 然後嬲我冇即刻氹佢

等緊佢搵我呀
我都冇再搵佢了

[url]痴漢？想攬住人[/url]

小氣但係又氹唔到呢個先係問題

舊日獨有情份都失之交臂 嗚啊呀

我係話係學校識到個女仔個位其實個女仔都係做lab先第一次見到佢不過覺得佢幾特別所以先想識下佢姐

係好撚攰 反省下！！

我自己啲asm fkup啦

真係冇

yo

茄子

老師

道理之鬼

我個人大爆炸

忙完？

呢啲天氣好正
一隻蚊都冇

好多啵

今日無
聽日就會有

好.........

豆子

食完飯咋沖完涼再做
太攰了

我要上堂了

你露緊營？

未話淨係傾到功課上既野

尋晚同個fd傾起個話題
你哋prefer一見鍾情定係日久生情？

好好讀書

撚屌珍惜會氹你嘅人啦

咪啦

呢堂會專心聽
另外嗰堂就....

上個星期俾蚊咬到瞓唔到覺

是你的，兜兜轉轉還是會回到你的身邊

啲蚊唔是我咖喎麥老師

扑嘢個個？

吸過你啲血 就係你啲蚊

辛苦

發生咩事

佢哋全部比我行刑處決曬

因仔今日有冇認真上堂

怕痛不了

食緊飯做左成日

講出黎等我地屌7佢

日久生情啦
覺得一見鐘情嘅情會好快消失

覆我！

我都係攰到野都唔想講 想靜靜地一個人

日久生情

日久生情？
一見鐘情好多時候都係自己美化咗對方嘅行為 因為根本唔個對方嘅價值觀係點

但愛情就係要有一剎那嘅火花同激情嗰種心動嘅感覺好正

好似好難界定
一見鍾情都可以好專一

娶了紅玫瑰 時間長了 就變成了墻上的蚊子血
白的依然是床前明月光

有圖
10/10

日日都冇

想做朱砂痣

熱情的紅玫瑰

白與灰之間 生死之間 等一切去贖罪
還是等風吹 等飄雪 還等我 還等你～

壞因

你好返少少未

聲音好聽的薯仔🥔

我明今日之內要做曬？

愛情三角 激情 親密 承諾

一見鐘情係gamble，唔會知對方係咪仆街
而日久生情會容易d fulfil到親密同承諾，都可以有激情？但冇咁大

我太誠實

老牛聲

想做晒唔想拖

做乜咁好唱口

唔好提

想識你

今日都係咁起碼做到野

愛情本就是一場賭博
睇下你夠唔夠膽奮身一戰

加油 做曬又可以抖

你係我粒b

小妹無賭不歡

唱俾你聽

唱埋俾我聽得唔得

果然自己一個最開心

我同佢住得好近都算叫做有啲緣份

一個人原來都可以盡興

我會覺得一見鐘情似賭大細 睇運氣
中意咗個仆街就麻煩

利申：運氣好差

係？

Quick

多了人卻還沒多高興

嗰種認定一個人而奮不顧身嘅感覺 我依家諗返都覺得好正雖然最後無疾而終

真係轉基先有轉機

要個男朋友夠靚仔先做到

咪當時運低

沉默看星 聽到月光呼應

你多女

不過緣份話黎就黎

謙謙d歌好正

係嘅咩？柒頭就唔得？

如果係柒頭 會成日懷疑自己點解會同呢條友一齊

證明唔夠鐘意

咁咪要recover得好快

係你獲得了經驗值

牙喵做咩唔開心

散播謠言師

來未 頸都長

人生就係要不斷仆親跟住起返身嗎

牙圖唔理我了

覆上面🥺🥺🥺🥺

你做咗d咩

牙圖係咁 好快慣架啦

我唔知

想聽咩

有心動到但一齊唔到

佢呢幾日心情唔好姐

係

你重女

冇咩事我繼續做占了

我諗當初一齊得 柒極有限嘅

這宇宙

牙圖之後就會返嚟唔使唔開心

走音版 Ok ？

好的

咁突然

新人留名

Err 我試下

照要

心動不如行動 但行動完對方唔制真係難搞所以睇定啲先出手

😂😂😂唔知呢 唔識講

明明佢都有心動

蘿蔔

圖

咁你唱咩比我聽

差啲以為冇人要睬我

大佬

見到你應該會好運

我啞咗...

希望啦
都可以係壞嘅因緣

今次好難
你先係我大佬

心動完都要回覆現實
佢唔可以step out 佢自己set嘅標準 你都無得強求 只可以話唔好彩

點會你啲followers咁多

Follow me人呢？

同女友過左熱戀期冇耐 大家唔成日得閒見 好想做好啲段關係 但因為有啲負面(其他方面導致)而自悲 搞到唔識點溝通咁 唔慣

要再貼一次

未

你個名好熟 你之前係咪入過嚟？

你有冇同佢提出過呢個問題？

Lmao

我也不懂

accept me plz

練緊歌 等等

我懂

Post 29 有講過兩句😂 但少用連登所以冇覆
有講過 但之前段關係都係類似 都係耐咗跟住自卑唔識溝通
感覺上人生低潮未過住 但慢慢冇咁低
同埋最近同朋友傾 都覺得我低谷時成日放大咗啲負面情緒 改善緊

Accepted

開心

有冇習慣同你女朋友分享生活入面嘅大小事

誰料你為了他可這樣不雅

唔好偷偷地飲人杯茶 會中肺炎

想了5000

好多躝既

誰和誰認真不得了

你好呀

Accept me please

你點樣自卑法啊

嗯我覺得你女朋友揀左你 你都要學下相信佢既眼光～

為何要恐懼

咁你都要話俾我聽 邊個係你先至得㗎

點

想念你

幫你祈禱

有吖 唔係刻意對比 但佢既人生充實同半隻踏入社會 相對上我似struggling to live / get by

玩野

牙讀

Erm 其實因為幾個月前好拼搏學業 但同時試緊好多嘢 跟住好多野screw up 左 而家仲未完全喺挫折行返出黎

同埋多謝你既見解 冇咁諗過 其實都係

鬆地

想食雪糕/雪條 有咩好食

圖圖做成點

Yesssss 佢其實返工都高壓 有時候放工見面 佢因為我唔夠成熟 講野唔經大腦而覺得煩 心很累咁 但其實我好關心佢 佢都話唔想因為咁分手 但無奈生活步伐唔同

前排食左嗰個千層雪糕 唔好食

？

自卑->佢心痛->覺得對唔住佢-> 自卑 無限loop 無限放大

上水留名
你哋洗得好快啊

應該係唔慣 同埋好似只係佢嘅朋友之一 priority冇之前咁高 利申都明既 並非痴缐巴

我前年去意大利日日食！！！gelato

交咗功課啦

頂我都勁鍾意食呢隻

係咪都係咁貴？ 想買家庭裝但要二百幾蚊

叻叻有咩做

有錢多好

正呀 成日覺得依個好低食

回來了

好平jah平既兩三euro就有 姐係港幣三十都唔使 極度推薦去Bologna 食 我係食完即時買另一隻味再食 係我人生食過最好味既雪糕

好好彩武肺前去左啊！

有冇興趣執下間房？
望落去乾淨整齊啲 個人都開心啲

依家hea 你呢

層朱古力仲要脆扑扑

好羨

做咩咁講

我都想有

就食呢隻

回歸
有冇人掛住我？

有無人可以開解下我
唉
話說我呀head開頭對我好好，好關心我，成日鼓勵我，仲成日同我傾計談心，真心nice，令我因為佢連射波遲到都戒左，變到有返動力返工，好勤力做野，但最近佢好似有心想避開我咁，連傾計都完全無，唔知係咪因為我成日放工/放假後都會msg佢，令佢終於忍唔住覺得我太煩
但明明之前一直都係咁 好地地有傾有講無野架
今日放工撞到佢 同路一齊行 成程dead air好尷尬
以前明明唔係咁架……
我係咪做錯左d咩呀
唉…… 好難得遇到個咁好嘅呀頭，點解咁快又跌返落谷底好唔開心……

hi

是 但我無

現時大了 那種心跳難重演～

心動不如行動

我我我我我

哈根大師

推介A-1個款又係似佢 不過牛奶味 超好食

佢係咪覺得你哋有少少cross the line

圖圖幾時占卜牙

唉..成日得到既時候唔珍惜

冇事巴 你開心嗎？
我好開心

下次搓下佢先

依家

有錢好多嘢都可以做到

羨慕
好想去旅行

真⋯
你永遠都唔會知佢幾時離開你

Me

大家都好中意占卜

做緊文件野

我可以呀 free now

我仲未開始做

牙麥

豆仔

當你鬧走佢 佢改變左好多嘢 個時就好後悔

茄豆

我自修吓先

女神

你宜家有野想做又做唔到？

想幫幫手 占下我

打多800字就可以收工

要排隊牙 （雖然唔知隊尾喺邊）

好貴 老師你請？

護膚唔可以少！認真！工作可以遲少少先開始

真 條隊好長

你搵到我 我咪請

好頹

又唔係嘅
唔夠錢洗囉

殘左好多兩三日敷一次泥mask 遲啲先做facial

好多野買？

我等

老師 唔好笑我
一人之境小難

試下嗲佢或者直接講多d想見佢？

準備出國讀書
但係會洗好多錢

賣住香腸先

咁唯有慳d/搵多d

記得搽eye cream!好重要！

喺嗰邊會唔會搵到parttime?

出國要用好多錢

排咗好多日了

咁你揀首你易唱嘅唔洗太大壓力

有冇推薦雖然冇乜黑眼圈

留名排個靚隊

仲有個半鐘就廿一歲生日 咁就過咗1/4個人生
咁多年嚟都好想死 我諗今次終於下到決心
橫掂都冇人會同我實質慶祝, 我都唔洗出去扮開心
應該係好事嚟
過埋聽日 請自己食件cake
然後終於可以告一段落

想辭職都辭唔到

又話唱比禾聽

我已經放棄左 要同黑眼圈共存

巴打 點解想死呀？
講俾我哋聽下？

你錄音比我聽 我就唱

有！呢支！

黑眼圈見證我們興替

part time？

點樣可以回番上個post既野

瞓多啲啊！

哈佬

咩事 想聽你講

好多啦 過往啊 ptsd啊 抑鬱啊
然後被環境所逼 冇學歷 失業 壓力大
一言難盡啦
睇個環境, 亦唔會再有希望 就咁過落去都係痛苦多
咁不如快快趣趣刷首抽好過

去返上個post，揀番你想覆嘅嗰層，點「編輯引用」，再copy過嚟喺呢個post

跟住copy過來

巴打講下點解想死比我地聽先啦

有冇諗過去第二度

你條仆街

學到野！

冇啦, 其實左賴右賴 問題都係自己身上
去邊, 結果都係差唔多

乜有電影定劇集都係咁咩
可唔可以介紹黎睇下

做緊full time
讀一年都要20萬未計生活費

唔通真係因為咁 好傷心
難得跟著個咁好嘅ar head
咁我可以點做

要相信有人會支持你

有！用咗幾年好用

好貴啊屋企人有冇話資助

姐係會長走？定只係去進修會返黎

有人支持係第二件事嚟佢地淨係想我快啲好乜乜柒柒
淨係喺我準備自殺嘅時候先出現
但平時我都係孤獨咁自己一個

牙圖占卜有質素保證
牙圖好嘢 多謝牙圖

無錯！但少貴

上黎一齊傾下計 依家首先係調整返自己狀態先

我明啊 只係自私地唔想你死但平時唔會關心你。。。

想留喺當地搵工啦
但係身體又唔好 怕入醫院使好多錢
所有嘢都係咁 仲擁有果陣當係理所當然

一支100ml都頂到四五個月嘅慳啲用
我愛kiehls

係啊 所以我先決定係到講 橫掂冇人知我係邊個亦冇人有辦法阻止

想自己俾

就快十一點

你到時會買醫療保架嘛
唔使擔心
利申：成日去診所

牙茄做咩成日病

真 外地睇醫生都貴過人
係香港養好d身子先得唔得啊

下次去買 獎勵自己

女神經就有我份

改名小巨c

今日早抖

覺得自己有咩問題

我不嬲都對自己好好

我300磅

占咩？

都係嗰啲啦 又堀強 又固執 又擺唔低過去 又容易抑鬱
成日都諗太多 諗嘢又負面 又衝動真係好撚討厭
好撚乞人憎

又唔pm我

88

你咪搵其他人占咗囉

傾多陣啦

唔好亂來

早抖啦

下

飲緊乳酪

專心睇書

睇咩書

好sad

善惡的彼岸

好老實講
我都係好唔鍾意自己

後尾發現個世界現實就係咁負面 好多仆街
認真唔係全部都係自己錯

好多勁人好多好人都係抑鬱 有幾個都係咁自殺死
雖然真係好多fans鍾意佢地
唯獨係佢地唔鍾意自己
有幾絕望得幾絕望

行巴是文青

唔記得想占咩

我係咪有天份先你講

滿身銅臭就真 夜啲見

有錢都買唔到健康

我應該12點就瞓 好攰

你上面講嘅

勁到

噢，係之前，想再占下

扮

我都食緊

微笑

可以呀

些些牙圖

我覺得我可能係1同4

羨？

我篇卷二就係揀呢條

羨唔羨都冇得食

突然發現時間過得好快

請你食囉

十九踏入人生尾聲

Job down 咗 唔好走數

有排啦 你後生仔🚬

Jot

倒數八年

好呀

今日先聽完老師讀 job 唔好呃

19-8=11

好 約咗

大師 我今日好唔好笑

手足好波！

10/10

No

睇錯讀老師

Ching ho ball!

唔想比人打

做緊嘢

上緊堂

做到幾點我都就做完

我好温柔

唔知

現實唔允許 佢返工都好chur

強回

弱回

嗨

bye

27

k

瞓咗一個鐘之後醒咗囉

仲係好掛住男朋友 唉屌

好廢

瞓得6個鐘都冇

忍住!!!!

醒啦

幫我睇下我個case

忍緊啊！！！！ 好驚聽朝失守

又話bye

我錯 大佬

有咩想同佢講就喺度打

醒唔到

要嬲都唔係嬲我啦
點解要嬲我 明明唔關我事
好啦俾你嬲啦 又唔俾人氹番你
男人老狗成個女人咁
快啲搵返我啦屌你

唔嬲啦唔嬲啦 但係你搵返我先啦

如果佢真係唔嬲
我真係唔介意做搵佢個個
可惜

我覺得皮已收 但係真係好鍾意 唔知點算 想等待並尋找機會

邊有男人咁小氣㗎

你要靜候再靜候

我......嗰陣

都係想得到啊b嘅關注啫.....

抵個女仔間接拒絕你
講笑 加油啦 真係鍾意就俾啲心機

真

成功得到啊B嘅關注啦
都係要繼續嬲

行過去問佢
望完未啊

喊左 望到第一句

日日都無㗎啦所以咪叫你哋有得瞓好瞓

事實係咁就好了

圍爐取暖算

佢咁大隻 打死我都似

弱回？

瞓返未

緣b今日心情點

未 依家成腦都係男朋友
瞓唔到

邊個叫你幾個月唔搵人

有咩玩

佢係你㗎？

你想？

冇咩特別 都算開心

玩手指！

聽日很早醒？

食雪糕

jm9

幾時

開返支可樂飲

聽日冇嘢做啊 本身都係plan咗搵佢

練習緊舉中指

勁惡...

睇你幾時請我

唔好提 我以前好那頹個陣 日日飲可樂

咁都無計 已經錯過咗個timing

本身？即係而家唔搵得？

幾時都得

勁月巴⋯

佢嬲咗我呀
叫我以後唔好搵佢啊

最心痛是

大家好

幾個月

no sleep?

去左睇書姐

心情好返？

老地方 老時間

不嬲都話我肥

真係呀嘛？

收皮 我肥過你啦擺明

我冇好詳細咁睇
咁問可能唔太好 sorry
但你覺得自己係唔係一段平等嘅關係?

Yoyo

離離合合咗咁多次 最後都係散咗了
一直都喺度諗 散嗰陣大家都喊到filifele 咁點解要散？
不過拍拖一直都唔係一句鍾意就解決到問題

但你頹喎

定你唔得閒

巴打好有心
啲女比你溝晒啦

因為佢覺得佢唔愛我

勁好

我得呀

佢覺得佢唔可以愛你多啲?

我可唔可以睇住你地食

都係
人生其中一個悲劇係
兩個相愛嘅人 沒得係埋一齊

佢話佢盡咗力
算啦 俾咗咁多次機會大家 都唔係解決唔到嘅就無謂勉強啦
不過聽佢個frd講佢喊得好慘 明明講分手嗰個係佢

能迴避嗎 我怕了當那

又睇住黎食

我屌

點解佢覺得佢唔愛你又咁傷心？

好 老地方

唉 其實好撚灰 但已經灰到平靜曬

俾個virtual hug 你
下個更精彩

勁好 超羨個女仔

我想同你食

咩

係我做電燈膽咋

好

ok

佢話佢覺得我好好 亦都會著緊我
佢又唔係唔鍾意我嘅 只係未到愛
同埋佢話唔想拍拖住

咪啦 有我 同有好多關心你嘅人

係 你幻想下佢溝你

笑 不過希望我準！
真心嘅 因為啲牌好靚

我覺得其實算
就算唔係平等都相差唔太遠
佢平時都好就得我 我都有麻煩嘅位

咪屌啦 你要平常心！

不了 怕咗 係都過多十年百載先

我知道！
沖涼先b

但係幾個月喎
站在一個女仔角度
幾個月唔見人你會有幾鍾意我呀講真

真心以為你眼瞓

抱抱你

點解個個分咗手都係咁講

好羨慕你女朋友

佢唔係咩？

係 平靜嘅時間
內心深處慢慢咁修補咁

唔開心嘅話 隨便講

屌

都未係

佢溝緊女咋

送左我上車已經訓左

1001

真係攰 我次撚次俾人飛都係同一個理由
明知自己拍拖會仆街 唔通仲仆去死咩
我真係唔想再搞自己
攰喇

我薯

咪就係
又呃我

跑勁快

喬！

屌 好撚凍

平靜到我好似第三人稱咁望住自己
好似所有嘢唔關我事咁 但好灰
呢啲係咪叫心死

圖！

我以為係女朋友
我錯

咁唞吓先

開暖爐未

所以無人追到我

著衫

少夜

佢嗰度落雪

Catch me if u can

抖緊
但我真係好灰 冇力 咩都唔想做

更加要開

冇 我鳩噏

開撚到最大

2001

鍾意你先會俾你catch

2046

著衫流汗

融晒lu

覺得自己好叻
大家快啲讚我！

好攰 好攰 真係好攰
分手前佢仲要對我特別好
屌

收到 唔講爛gag了

叻啊圖b

真心勁 想即刻做乞衣

分手前對你特別好 有可能係佢做左啲野佢內疚補償

0/10

嗯 可能真係心死
但我相信你嘅世界 有一日會有返色彩

而家嘅你要好好休息 想喊就喊 想笑就笑

你咁直既

多人追到

我係咁同自己講 慣㗎喇 分咗咁多次 你慣㗎喇
但我慣咗都係會sad啊屌
我呃自己呃到個ex都以為我好豁達
屌 但去到呢個地步我可以唔豁達咩？

Keep住團火！
出pool飯！出pool飯！我要食出pool飯！

我係占卜師！

肯定啦 我都係咁諗

正正係我想講嘅嘢
個人好憎呢啲人 扮晒好人咁

個陣應該都未武統台灣

係唔係可以開igshop收錢

勁屈

占卜師圖b

真係好想挽回

不了 笑就肯定笑唔出 喊又好辛苦 所以我係咁同自己講 我唔可以太在意呢件事

無人追到
跟唔切

如冇力挽回要懂得放手

叫中薯幫我p我個樣落個乞衣度

中間分分合合咗幾耐？

(;´༎ຶД༎ຶ`)

海洋公園四折
想去

年半到

新post見

勁善 對我咁好 抵試你食雪糕

快啦